大眾哥哥、正義撚、幫阿婆執紙皮、嘅大台當紅小生馬仔-馬駿偉赤裸上陣，令一眾女士濕如決隄

大眾哥哥、正義撚、幫阿婆執紙皮、嘅大台當紅小生馬仔-我偉深知咩叫神秘感，show少少用放大鏡先睇到嘅肌肉，再用一個90年代初影相必用手勢三寶之一「👍」，唔講真係以為初出度影落呀

為咗加啲可愛感，我偉特意加上豬鼻同心心外框，十足十2000年MK仔影嘅貼紙相質素呀
「來懷念錯對！來懷念過去！曾結義阿妹日子總有樂趣！法拉不會絕望！嘉欣不會躊躇！阿怡夢裏競爭每日拼命進取！！！」

幾靚仔

馬撚真係好柒 都幾十歲 仲招家人

人哋關心妹妹呀